Pour tester localement les appels AJAX, il faut démarrer la petite application nodejs contenu dans le fichier inf105lab13.js. Vous aurez alors un petit serveur web local.

Pour démarrer le serveur web loca, tapez la commande suivante:

node inf2005lab13.js

Cela nécessite que nodejs (https://nodejs.org) soit installé